pegasus35款 香港邊度多/有得試

例如
呢兩款
冇買開鞋 唔太熟呢範
但睇中左pegasus 發現好多門市d款都好少
有冇大大知邊度有多d款
萬分感激

Sogo/outlet

試完上官網買 下面隻色係限量

銅鑼灣名店坊個間可能多啲

多謝樓上兩位解答

仲想問下呢對日本限定嘅ekiden pack p35 香港有咩途徑買到
Google完但冇結果

ig shop? 多數無 或者搵下日本代購